---
title: "Συνάντηση Hellug - Κυριακή 26/09/2021"
layout: "news"
bannertemplate: "hellug-banner.html"
date: 2021-09-20
category_title: Δράσεις
tags: [Meetups, Νέα]
draseis: [news,meetups]
meetupdate: 2021-09-26T20:00:00+03:00
meetuplocation: "meet.jit.si/hellug"
summary: "Μέλη/Φίλοι του Συλλόγου,
Μετά την καλοκαιρινή «ραστώνη» επανερχόμαστε στην «κανονικότητα» των εξ Αποστάσεως συναντήσεών μας..!!, με ένα νέο ΕΟΡΤΑΣΤΙΚΟ ραντεβού...:
"
---

Μέλη/Φίλοι του Συλλόγου,

Μετά την καλοκαιρινή "ραστώνη" επανερχόμαστε στην "κανονικότητα" των εξ Αποστάσεως συναντήσεών μας..!!, με ένα νέο ΕΟΡΤΑΣΤΙΚΟ ραντεβού...:

Α
: Τρόπος:           Διαδικτυακά
: URL:              https://meet.jit.si/hellug
: Ημέρα:            ΚΥΡΙΑΚΗ 26/09/2021
: Έναρξη:           20:00 (UTC+03:00 = 2021-09-26T20:00:00+03:00)..!!
: Delay:            Ακαδημαϊκό "τέταρτο" (20:15)

Β
: Κύκλος:           2ος
: Α/Α:              1η
: Προς:             Μέλη-Φίλους Συλλόγου αλλά και προς Γενικό κοινό (μέσω αιτήματος).
: Είδος Θέματος:    Γενικό θέμα σχετικό με τον Σύλλογο.

: Ομιλητές/speakers:Όπως αναφέρονται στο Πρόγραμμα.
: ΘΕΜΑ:             HEL.L.U.G. Celabration - Software Freedom Day 2021 (SFD 2021)
: Περιεχόμενο:      https://wiki.softwarefreedomday.org/2021/Greece/Athens/HEL.L.U.G.

-----------------------------------------------------
#### Χρονισμός-Πρόγραμμα:
-----------------------------------------------------
* 20:00 Έναρξη-(με αναμονή-delay εισόδου των ατόμων...)

* 20:20 <Πρόεδρος>: Software Freedom Day (SFD)-Στατιστικά των παγκόσμιων δράσεων SFD 2021.

* 20:40 (Μισθού Στ.-Μέλος): "Τεχνικός Συστημάτων Ανοικτού Λογισμικού": Η Νέα Ειδικότητα στην Κατάρτιση.

* 21:00 (Ιωσηφίδης Ε.-Φίλος): Η συνεισφορά στο Open Source Software (OSS), ακόμα και χωρίς να γνωρίζεις κώδικα..!

* 21:20 Ερωτήσεις - Κουβέντα.

* 22:00 Λήξη.


------------------------------------------------------

Σας περιμένουμε, απ' όπου και να βρίσκεστε...(παγκοσμίως) !
J/Board

